(學術研究）點解China嘅翻譯喺中國

人地Chicago又喺chi頭 咁翻譯咗之後唔喺芝咩

支那

秦

00後連音譯同意譯都唔識分

中國中文名會唔會係英文翻譯呀

查咗字典先開po ok?

china 易碎

點解特朗普翻譯做Trump?

上面答佢班人都係呀
搞撚清楚咩係翻譯先啦

中國係班中原人以爲自己係世界中心咁叫
China係中原地區出名出瓷器咪比外國人咁叫

叫開瓷國